Dark Souls 3 黑暗靈魂3 The Fire Fades 薪火漸逝 [4]

Steam:

買Season Pass=連所有DLC
Deluxe Edition=Game連DLC

DARK SOULS III THE FIRE FADES EDITION

已推出
主機版GAME連DLC

DLC2入口:初始火爐/DLC1修女營火
展示人性既牆:係湖到用疑態做粒黑色野(人性),再行埋去

黑龍入口:第二個營火部lift中間有得碌出去,有個騎士石像係幻影

黑龍NPC:唔可以去最尾張地圖,同埋要同長樓梯最上面個NPC講左野先

希拉套衫:打完最尾BOSS,係營火向右行行到盡就有NPC殺,殺完就返去長樓梯最上面個位拎,向左行有個環印騎士殺左有圓盤

DS1得PC,PS3,Xbox 360版
DS2原罪哲人版=連所有DLC+高清些少+遊戲內容有修改

咁貴架咩 steam先$499

Steam 豪華版$499既季票包唔包埋另外要用$99買既2種dlc?

唔包既話都幾貴 ， 要比多2次$99買

包呀, 由頭到尾兩個DLC咋嘛

咁佢顯示叫人一齊買會唔會好狗

都有啲 不過買錯可以refund

thx

好彩上黎問真d先

加左願望清單 等佢減價就買

summer sale完咗冇耐應該要再等等, 冇五折都唔好入

唔小心1001 左冇人答

想問下ps4 版
如果我個fd 玩英 / 日版
我買中英文行版

係咪都可以照連線?

打到個分身撚同成堆臭蟹

Boss易打過隻蟹

唔好同佢搏拳, 打到佢跪低就入佢中路

打到分身出現 屌打佢唔痛
後面原來又有一隻

用餘火有個金人幫拖 過左

2週目暫時輕鬆過

妖王真係好煩 鳩撞埋黎直接出字幕
灰灰地走去玩DLC 惡魔王子又硬到

其實你避到佢撞過嚟嗰一下佢會係咁撞牆, 嗰陣就任打唔嬲 係要睇實唔好畀條尾發到

steam summer sale買咗
係咪真係咁少人玩，只有我幫人冇人幫我打嘅

自己打啦

自己單挑過嘅boss先有成功感

贏唔到冰火劍個教王

呢個好似可以盾反
自己建議貼身打, 留意佢啲combo出得幾長幾慢下
入到stage 2會易打好多, 個分身出完招之後本體會再出返一模一樣, 好易避

盾反未曾成功過
人仔已經升血同防禦，成日打到被破盾再一套大連技死

單挑打boss唔用盾就係咁解, 學下碌啦

DLC隻守墓人同隻狼好難打
煩撚到

先打狼仔, 快手快腳搞掂守墓人, 大狼小心唔好畀佢撞到就得

隻大狼成日搞住哂 卡咗好耐

多啲用地形隔一隔隻狼

卡咗幾日，有冇幫手
PS4

隻狼都唔知發咩神經，撞完又撞 撞完又撞

PC幫你唔到 你試下返Friede房門召人幫手
再唔係之後高lvl啲先返嚟打

有冇高手近戰打爆過Nameless King
我要轉返法師用crystal soul spear拖先打贏到

條黑龍好撚難打 打到好無希望

轉法師用水銀

SL1都贏到

我 雙持巨劍

用直劍斬到一半俾佢炸死
見過人SL1用雙刀流斬死,好過分

專心避，剩係捉佢跳起衝落嚟嗰吓打就得

黑龍moveset唔難睇 硬直都算大
我自己係用黑騎大斧打頭 佢向地噴先打尾
盡量同佢個頭有咁近得咁近 一拉遠左佢就會鳩噴laser同火
有d位可以蓄滿力斬一刀扣佢千幾血

stage2要注意6連laser就得 呢招有d講運
有時條鳩龍唔好脾氣 佢狂噴laser就真係
其他技都stage1唔大分別

我用大斧唔洗貪刀 一刀都等如人地斬幾刀
利申：4週目打 食laser一下即死 其他技兩下死 全程近戰

新手打到監視者phase2已經好痛苦

監視者好薄血 用生命值硬接鬥快劈死佢都得

ps4已白金 宜家瘋狂入侵

可能我加錯點啲血好似唔太夠

唔加都夠

即係我技術唔夠

試下phase2跟佢咁玩

二周目拎抗咒盾打
不死隊連打都打唔入

打多幾個周目會發現好易打
初頭一周目死左60次左右
之後次次都10次內搞掂

抗咒大盾我有喎不過已經做低左佢了
打完呢隻我領悟到呢隻game所有boss一定唔可以拉遠距離 老死埋身同佢搏拳 食水都唔可以太遠
暫時進度啱啱打贏左隻教宗個城好鬼靚

我四周目用咗32粒餘火打，打到一粒都冇都未撚打贏，去到五周目洗點rebuild全物理，拎老狼曲劍+5+召喚3隻靈體先夠劈

黑龍好撚柒煩，moveset易睇都未避到

唔知我180幾lv會唔會連到你，如果連到有時都可以幫下拖

利申：PS4

通常啲波士當打芒亨就搞撚掂

隻game好似set咗一樣matchmaking password就level差幾多都望到
之前都係咁幫新手friend打boss

講真一周目最好自己打過去，召下NPC好過召其他人

1:1人性

幾有趣

人性!
俾佢啦佢已經無咗人性!!!

達哥果次玩 DS1 真係笑到爆............

太陽戰士cosplay贏左動漫節

沙之咒術師個look真係好正

Demon Souls
Dark Souls 1 2 3
Bloodborne
全部完成
我敢講Dark Souls 2一定係最難，尤其係DLC部分

DS2最難我覺得係扣HP上限, 啲BOSS就真係唔難打

睇門口3寶 gta5 暗3 血源

Boss得幾隻難
但啲場地、小怪，又嘔心又難

印象最深應該係Crown of the Old Iron King 打藍色惡魔嗰條路

去打兩隻王寵條路

求巴打指教
黑暗直劍應該點質變係最好 我力敏同點

粗製

上質build 試下 熟練 , 力敏加成

升到+10，熟練變質，力敏可以戴戒指再推一推

直劍嚟講，其實黑暗劍pvp先會好用，打怪打boss都係太陽直劍抵屌

利申：我用老狼曲劍

新手唔好用太陽直劍,太短
繼續用黑暗直劍

好撚on9 惡魔王子好撚厚血
飛起再雙拳落地果招 Hi到邊都死
前置果兩隻仲要間唔中起跳偷襲 好賤

完左一週目 諗住玩左環印城先 玩玩下發現雪原個入口唔見左教堂個npc消失左 點搞

佢擺咗塊嘢喺枱面

短有咩問題？用嚟屌女咩

四周目打咗十幾次先贏，五周目都成十次

一吋長一吋強呀

米狄爾好難打呀屌

企佢前面，鎖定打頭，死翻十零次應該熟曬 記得跟貼d,咁佢二階就唔會出十連死光

呢隻每過一個周目愈打愈難打
相反黑龍愈打愈易打

卡左兩日

都仲未打到

雪原守墓人2次輕鬆過

隻狼其實好易避

卡薩斯火刀好快搞掂

SL1同弓箭難打到爆

我未夠班打SL1住

依家買PS4嘅DS3 The Fire Fades大約幾多錢到？

用大劍啦, 修正咗攻速 , 大劍 唔慢太多.............
幾把都可以變質 , 都用得過........

台仔用果把乜鬼野黎

諗住玩盾反修女姐姐 不過反到個下成日扣血

有無人係玩PS4版嘅可以一齊打？

點解我想call NPC幫手佢話已發狂？

psn？

HyperEggman
今晚一齊打ok？

add埋我 打到ringed city有d悶
psn: what7yousay

頂我交左發青舌頭比個男人
之後個女NPC一出黎就叫我收皮

DS 3啲side quest同頭兩集比幾複雜下

我做漏左，miss左d gesture同mirrah chain set 唯有ng+再做

咁多位大佬，我on左了，有無人一齊打？

set pw,邊個位

淨身教堂，9967
我係咪要餘火？

係

我想問呢個係咪bug黎
點解我頭先試做唔到佢咁

今晚仲打唔打？尋晚我清返曬之前執漏d野
同埋改左用直劍真係易打好多sosad

BTW我升左把亞斯特拉直劍，係咪錯左sosad
升洛斯里克騎士直劍or針刺直劍是咪好D?

無乜所謂，夠打就得
今晚唔打啦

你D點數點升先？

洛斯里克騎士劍 好似長身D
可以試埋大劍，揀個順手嘅 戰技同MOVESET

我用傳令，HP20 體25 力34 敏14，其他無點
宜家用緊一set流放者同大盾

把武 力量加成 就啱你個BUILD，力量型武器囉………

但直劍有力量型咩？

全game最廢之一wor

唔盾反打到好炆

向左閃已經屈哂機

你問我最易打係邊個我一定答Vordt of the Boreal Valley

Arm arm打完骷髏王，佢先係最易sosad

其實我唔明點解ultra greatsword咁多人用
D力量型武器又係慢到
一個有少少sense既人輕易碌得開啦
打怪成日都未做完個動作比人斷左
都係玩雙劍同鐮刀最爽

畀雜卒圍嗰陣一劍收哂佢地皮係幾爽 打deacons of the deep嗰陣特別好用

有時唔覺意行得太入會被佢屈死

隻game好公平
距離遠攻速快既武器通常低攻d
高攻果d就招式麻麻

不過我覺得PVP幾好玩
方便過bloodborne

下

乞衣衫+呀伯頭

有無人一齊打or帶打？啱啱過骷髏王

其實而家打NG+4 +5 無名黑龍都係最多三兩次,但係骷髏王惡魔王呢D成日唔小心比佢地一HIT炸死 而家隻隻角色都NG+4最少,打主教群有時都比佢秒,打D"廢BOSS"反而死得最多,因為而家佢2-3下就秒你,但係無名個D已經玩到基本上好少比佢打中

早排狂打pvp，好爽
破碎刀戰技屈死班重武撚

新手仲卡緊無名phase2

全部招碌後/碌側避
佢跳起你即刻跑前，佢衝落嚟你向後斬佢兩刀
咁就輕鬆贏

好想玩BB但冇PS4

呢套係乜野裝

dlc

原本打打下惡魔王子打得好地地
屌佢老味斷線

又見到你喎gehrman巴打
我都覺得BB刺激d
但pvp同武器就DS好d
期待緊BB2

bb2有撚排

果時打惡魔王子諗住隻王有三個phase又難打真係濕鳩
點知後面遇到黑龍果時

好憎收集

我白金左
玩落又唔係太煩
有d可以靠入侵/幫人打暗靈拎
pvp happy好多

新手用咩武器最好？

樣樣都試下, 邊樣順手就用邊樣

有冇咁勁
Gehrman
我尋晚同個fd打左三個鐘都過唔到
我個fd仲要係DS系列老手

普遍DLC2武器屈機好多

兩個禮拜打到剩返無名王者 薪王化身 古達 妖王 老惡魔
btw隻驚係會上癮架

四周目想轉玩遠攻法師,有冇巴打建議下用乜裝同點配點法
前三周目都玩近戰流,btw第三周玩埋出血流,再用埋把血質傭兵對刀打boss好似切菜咁易

老惡魔最難係做埋 NPC 任.............
條友易死到 hihi .............
仲要臨尾殘血, 隻慢自爆佢都衝埋去...........

環印城好惡打

長樓梯單人過

連機啦

用無聲戒 + 隱身 直衝，落咗池底開火先，之後先返轉頭執嘢

你刷完 30個失業之劍 就會送半龍女去一家團聚…………

好似已經易跌咗

升到180SL勁少連到

刷緊約定之證
想死

有無人一齊打無名同2個dlc？

屌
手痕打左教堂之槍
番轉頭打黑龍無人幫
卡左係度

終於過左一周目 之前未接觸過DS系列
Boss黎講死得最多應該係無名>不死隊>薪王化身
通常有phase 2嗰啲都剋到我
二周目想試下大劍同PVP 可否分別推薦下PVE同PVP邊把好用 同埋咩質變

力敏狼騎/蓋爾/遊魂/黑騎/雙王子，智信縞瑪瑙/月光

以上pvp

gaels greatsword打哂
strike而唔係standard太強大

咩平台
係度吹雞應該大把人幫

岩岩過左
打埋奴隸騎士
完左二週目

有無pc巴打要幫打或者推圖 成日自己一個玩真係好邊緣
ID:

太易玩了
一周目全boss打敗
老惡魔真係秒殺 屠龍斧勁到笑

一陣有無人可以帶打環印城？

PS4

益

溝火傳送果陣位置名隔離符號有乜意思？

你講幾多人online嗰個符號?

餘火符號多少代表喺有幾多火主（身上有火嘅人）

雖然冇咩用 但都係好想刷哂啲契約

咁者係果張圖有人玩緊
方便入侵之類？

係未得兩個 dlc?

dlc 好唔好買？

二周目易玩好多

係呀 方便入侵/放印

係呀 我覺得幾好 雖然唔係最好

二周目想玩下魔法咒術
幾多知力先夠
目前已經110LV

純魔法 知60性價比最高
咒術要睇知信 通常咒術師會知信各40

60咁高
唔係過左40補正減少
之前玩近戰 力敏都係各40

係呀 智力50後用魔法宮廷杖最高dmg 暗系就用伊札里斯
嫌60太高 可以50就算

升得高lv左有無得降返？

只可洗點但沒降lv

有冇人可以幫手刷累積者
可互幫

psn: vhk812

呢排轉左去玩血源
好易上手
節奏快過dark soul

pc 救幫刷累積者
steam 名： 一野轟落去
肥苟icon
另外可以交換誓約道具

LM
之前season pass減價,而家先打返DLC1

有冇人有打pvp?
我依期成日同個friend係anor londo打d街外人

之前dark soul2特價
買左黎玩
唔知點解好似難過3

PC版 del game係咪會del埋save？

冇記錯個 SAVE 晌 MY DOCUMENT 入面

D怪擺位，好唔鍾意2
成日都係搵怪圍你，一堆咁衝埋嚟

3都唔鍾意巨型武器
但2迫住用
你圍我我拿出來一轉
成班契弟飛開
但之後仲要即刻走
因為D卒仔行得好快
擺位又密，3，4步有一隻
你一唔夠氣比佢追上再圍你
同埋佢地係咁用個盾擋你
打唔到佢地

3 話哂都 直劍靈魂, 拎劍冇咁辛苦........
2 我去到森林果度嬲到 玩返1算數..........

dark souls 2嘅dlc仲過癮

有冇巴打有多把雙王子大劍？

有，好耐無on了

有啲位重難打過boss

想問下誓約之證係咪可以搵人幫手刷 刷左3個幾鐘先出得兩個

新手想問下點解我dl左dlc
Menu 都show 左dlc 名
但我係教會堆火附近都搵唔到個npc

pc 版新手留名 啱啱打完雙王子

用咩武器 ??

整左把了， 以為會著火

用大劍

咒術

溫床殘渣 好用.......
打咗 古達 未 ?

大劍 攻速同 長劍差唔多, 仲要長D........
幾大容錯度.......

啱啱用近戰打完第一周目
二周目洗點試玩秒殺build

咒術

法師

6分鐘試看
想點

其實我覺得混沌火球有二段攻擊勁d同用小d 氣
不過打行得快嘅boss 都係唯有用返溫床

古達打左啦 連無名都打埋

DLC ?

我自己 之前玩 最唔適應係 DLC 1 個雪原, DLC2 除咗大樓梯果度又冇乜嘢............
行到邊都俾怪圍.............
好撚憎呢D 設計..........

1對1 , 1對2 呢D 都唔大問題..........
一堆 法蘭遊魂, 一堆狼...........
仲要大狼 + 一堆細狼............

過少少又 俾咁塔頂射爆箭, 又有大隻佬騎士追住打............
鴉村先有返少少 探索feel.............

新手亂升，用混種大劍爆左機
覺得大劍打boss易過直劍，但都係覺得太幼太短唔夠霸氣，特大又覺得慢得濟唔夠爽。

2刀流
斬人快
雙持型
食一套高傷
附魔變化多

出血傭兵對刀

冇說錯ds3 用一開始執既亞斯特拉直劍都夠爆機

D 狼真係
塔我一開始就真衝入去都唔知佢識射爆箭
都唔知佢企喺個破口位度做乜

唉屌 二周目先買dlc 卡咗修女到成個星期 幾十個餘火都食哂

咩配點？
要幫手？

做乜唔入到phase 3先食餘火

唔搵Uncle Gael幫手

30血 40力 敏 35持久 ～120lv
想挑多陣先

Phase 2先食

入去先啪火 但之前都唔多覺有幫手

用咩都夠爆機
一開波騎士起手把劍數值都係最top既直劍

唔啪火都召到（我記得係）
佢phase 2先幫手打

要係營火左上位置call佢
P2先出現

打修女最好用連擊快既武器
修女好易硬直
用dlc2把雙巨劍lt掣/繪畫使者刀戰技都易卡到佢

唔該哂 返去搵下先

打修女個重點係知道背刺完把武器可以點連佢combo
例如單手直劍或重劍可以儲力重攻再表2下輕攻，輕鬆千5傷

跟住就係搵位背刺佢

一緊張就對唔啱位 浪費咗個背刺

岩岩入手 有咩武器推介
有bb底 想要大攻擊力

想問下我買咗年度版咁原本隻非年度版del唔del得？

Ps ps4

Ps4 版中左戒指獎盃bug, 收集晒都唔彈成就
咁都唔俾俾人白金

佢好似唔計+1
例如狼戒指
你要用誓約換
唔可以2周目拾取+1
Dlc戒指就好似唔計奬杯

你肯定收集晒?

睇左好多次，google 左，試晒放係地再執返幾次，終於發現漏左咬咒戒

可以del，save通用唔洗重玩

Thx 巴打

新手留名

睇咗少少資料，但唔敢睇太多驚無左樂趣

暫時想玩上質build 但係依家十幾LV加晒力敏 發覺血同耐力都唔多夠用

咁一開始應該加血定係力敏先好

之前玩Witcher3 save唔通 鳩到震

我自己就力敏先

加到夠拎武器就升 血同體力果D
智力，記憶力同信仰 就有果招 魔法，咒術，奇蹟 啱用先升

新手特價入
打完波爾多
去到第二關好似難打左

road of sacrifice?

不死街

記得上塔頂同巨人做朋友

上網見到話亞斯特拉直劍同黑暗劍已經Nerf晒

咁力敏build有咩好用開荒裝

黑騎士劍for sure

新手善用d戒指

冰狗槌，期中期大大力，後期轉羽翼騎士雙斧

大劍類, 大曲刀 可以考慮下

買定 堆箭 , 射隻怪埋嚟先打.........

買左連第一關boss都未打贏
岩岩玩完地平線

古達 ?

咩職起手 ?

如果真係唔得就開過隻 騎士 , 套起手裝備 可以硬食一兩下.....
仲有 100%物防盾........

食錯左boss靈魂有無得打返

起手用騎士呀 琴晚終於過左
原來自己on9唔記得要鎖定個boss
搞到成日睇唔到佢出招
岩岩去完防火女個到
而家係咪無咩野要換住 就咁打住其他關先？

有,下個週目

搵防火女升下 LV 囉.......
出面有D 嘢執同 有個 打刀達人 , 你可以挑下, 打贏會有打刀
識上屋頂咪可以執到D 開局有用 ITEM .........

Load save
上網揾人過番俾你
下週目

家陣PVE直劍同輕武器邊把最好

上屋頂先啦
一開始用住銀蛇戒先都都好

記得上去拎太陽戰士套裝AR

太陽萬事 願你與太陽同在

搵人過返啫係點？

本來用打刀
用過巨劍之後返唔到轉頭
一下扑落去個感覺好爽

煙特仲爽

未掌握到點樣用跳

一個鐘前開三周目
一個鐘後已經打贏左古達 冰狗 舞孃同埋臭樹
獵龍斧雷附魔 獵龍盾 減物理隻戒指 基本上屈曬機

新手第一次玩dark soul
用騎士都覺得好撚難玩, 去到開闊的庭院堆騎士拎盾擋根本冇用, 有咩貼士? v

連線玩可以放道具係地下
多週目巴打d boss魂根本用唔晒
叫佢放地下比你執就得
一係放魂換個件武器係地都得

係時候練盾反

遲下係咪會重製DS1同出三合一版

簡單啲圍住佢轉再背剌

好似冇聽過喎

我都係第一次玩 難到仆街
琴晚玩左成個鐘都過唔到第二關既第一章
Btw盾反要捉岩個時間先用到

高牆？

係呀 岩岩上網睇人玩d片先發現可以轉晒做hp原素
唔怪得知成日都唔夠用

唔用咒術法術可以轉晒原素瓶

玩騎士好似唔洗 今晚轉返先

玩騎士都可以用法術咒術附魔，不過你而家岩岩先開始都用唔到啦，換哂先會好小小

當左係其他game咁玩 成日都想清晒d小怪
但清晒小怪又好食血

適當時候要跑online

3 代 難好多.......
D 怪敏捷得好犀利.........
開始先學 碌走, 唔好俾地型卡死.......
之後 練 幾時舉盾, 點走位背刺 會易上手D.........
熟咗 走位 先再 練盾反 , 反正之後仲有隻 英雄古達去練...........

直衝入去 阿婆間屋度, 有結界...........

通常都係唔好俾怪圍, 1 VS 1 咁打 總會打得贏.......
弓箭 用嚟引怪 好有用......

俾怪圍就走啦..........
走到淨返 1 隻跟你就同佢隻抽........
隻抽都輸就 升下 行血同體力 , 搵件高少少防嘅甲著......
打武器搵鐵匠升一升佢, 先再打過.............

第一次探索都係會清場再行..........
自己打都會咁.....
尤其是初期 想拎到幾多 魂就拎幾多, 有得升就升.....
再行先會 避..........

加錯點 而家拎唔到弓箭住
我都係拉怪打多 學下點避

我記得拎到架

我加晒力氣 唔夠敏 好似要14敏 而家得12定13

我發覺蛆人杖+安理直劍好撚屈
打到第5-6周目都算易 用過反唔到轉頭

個背刺判定好有問題
成日正後方都唔計

成日想同佢硬打 岩岩打到庭園個大肥佬就死左
打左兩個鐘都未去到大佬

去到洛斯里克城嗰個bonfire 開消腳步個法術或者帶戒指 之後你背面插下個騎士你就會慣左既喇

好耐未見過一日有咁多人講返dark souls 好開心
新手唔知點玩落去都可以問架

之前玩到3周目出埋Ringed City之後已經冇乜點玩PVE，家陣主要都係煲不死競技玩PVP，所以小弟想講嘅都係一啲PVP嘅經驗：

因為小弟只係鐘意玩近戰，所以唯一一個角色就係配點配到所有近戰都玩得，但基本上同魔法/奇蹟絕緣，不過因為之前有Bloodshade呢種出血流玩法，所以都有點運氣，以下係點數分配：

傭兵出身，目前SL 155

生命 40
集中 15
持久 40
體力 15
力氣 40
敏捷 40
智力 16
信仰 10
運氣 30

首先力敏40基本上已經夠玩所有近戰武器，仲可以有Decent嘅補正加成，其次持久40就當然係For耐力，30運氣係For遊魂變質+出血松脂搏一套出血呢種無腦打法，同埋因為大部份近戰嘅戰技對FP唔大食、負重有戒指幫手，所以集中同體力點到15就算。

然後係戒指——寵愛+3、綠花+3、黃蜂，剩低一個位就睇情況換。

最後係武器，小弟基本上乜種類嘅近戰都會玩，但本命始終係單手劍+戰技中型盾：劍係熟練洛騎劍，盾多數就用靈樹盾 (Fashion理由>回血功能)

如果有巴絲都係玩開pvp，希望可以交流下心得

Fashion Souls:

都係弓箭啦，做ARCHER 爆佢頭先再斬佢

要學識度隻怪個攻擊範圍，碌啱方位避完可以斬到佢，或者走位去到佢背脊打

試過拎唔到弓箭
而家諗緊要唔要返一返去整返個原素瓶同洗點？

大肥佬可以喺屋簷用落下斬重創, 再補幾刀就搞掂
唔使急著洗點, 學下捉timing碌更重要

如果無叫小偷去冰谷偷野就同左洋蔥講野兼打左教宗
係咪無得同洋蔥一齊打巨人

叫唔叫個賊仔偷嘢好似冇影響, 你跟足洋蔥條線就得

條肥佬好撚惡 我條女係隔離笑鳩我成個鐘都過唔到

冰谷係小偷支線黎
洋蔥只係救援員
唔影響洋蔥支線

背刺比以前難左

不過呢個系列背刺判定唔係敵人模組既後面

係敵人做緊既motion既後面

玩左咁耐其實有個問題
究竟啲武器下面力敏智信icon嘅字母有咩作用
我睇左好多網但好似越解釋越複雜

咁就好了
洋蔥

你當力a加成武器 一點力+5攻，力b+4攻咁

我同你SL 差唔多 唔識打pvp

而家開始想拎下d 誓約物品成日都唔夠人打

暫時係咪唔洗用餘火住？
YouTube 見人地成日有d靈魂跟住佢？
希望今晚見到大佬

慢慢練啦
ds pvp係要好多時間磨練
死多十幾百次就會好d
同埋pve同pvp唔一定同一套build

其實冇乜所謂 有時用左可以搵人幫打會易玩d

用左餘火會多少少血，好過無，但係會比人入侵

我自己慣咗打boss入到phase 2或者冇哂水嗰陣先會啪火, 當然時機要睇得好準

沙力萬點撚樣打呀救命

沙力萬會卡關我覺得都好正常 同之前嘅boss比真係強左唔小 打多幾次睇下佢嘅動作就ok

有d招可以盾反
唔識就拎盾打
唔好貪刀
再唔掂門口食火叫npc幫手

PHASE 1 定PHASE 2？

P1已經唔夠打 舉盾成日俾佢扑到冇晒氣

小偷，錯過咗洋蔥，可以搵 帕奇 去救

擋完即刻放低，舉住盾回氣會慢好多，同埋用多D碌，碌唔走先擋

佢舉高兩隻手大叫一下時就會連hit
要退到有咁遠得咁遠
其他時間偷一刀再避
去到P2反而比多左好多時間你打
我用巨劍本體連分身一齊轟

咁多隻boss最鍾意係巨人
但最易打
感覺上好似只係為左交代洋蔥故事所以要打咁 浪費左隻咁有霸氣既王

唔拎把風暴劍打咪得

係，升咗幾個LV
尤其是之前 果隻 霸王 ………
深淵監視者 之後另一難關………

靈魂係咪去到後期就會教你 定係要用咩武器先有？

新玩家俾法蘭hiphot隊sm緊

過唔過到phase 1

正經打唔得 企埋一邊食花生就得

啱架啦 如果Phase 1可以靠做花生友0-1 水過到咁去到Phase 2會舒服好多

街舞大劍

仲卡緊沙力萬

幾經辛苦先打到Phrase 2 不過仲未可以穩定嬴phrase 1

究竟入場個下點盾反 我仲未成功過

見d鬼佬話把劍指向10點鐘方向就可以parry

我試過唔得，等到佢舉過頭都係唔得

phase 1我冇玩盾反, 純粹靠碌
入到phase 2就易好多

試下向右碌

Ds pvp基本上套路都係

善用武器性能 引人露破綻

你想贏到人 應該要熟悉佢用緊既武器

你就知佢大約會點進攻

其實知道對方武器種類嘅Move set已經好大幫助，如果真係唔識可以Bait佢出手，捉到碌嘅時機就好打好多

不過DKS3 PVP其實唔係太靠對方嘅破綻，除非你係狼戒+特大劍嗰堆用Poise反擊嘅玩家，反則對方一碌已經可以免疫大部份傷害

當然新手就唔可以要求咁多，但對於有經驗嘅玩家就會開始練盾反、捉背刺同捉Rolling，其中捉人背刺同碌呢兩種技巧係非常之有用：背刺/盾破之後可以繼續同佢搏，捉碌可以引佢Panic Roll繼續輸出

yup, 都係靠 做花生友 打..........
P2 小心佢果幾下連擊 , 碌遠D 就得........
仲有佢果下 突進前刺 , 避完吉果下仲有火屎........
唔貪刀 .留至少一下氣去碌走.......

有冇pc 版想一齊打或者要幫手 成日都自己一個玩好悶

pc係唔係已經無咩人? 係環印城畫白印 掛教堂之槍都無咩人召

啱啱打左次教堂之槍都仲有玩家做boss 不過整體感覺真係唔多人
我無名皇者畫印好耐先比人召 d太陽章儲得好慢

pc PvP

打到個乜乜教堂 上山成班骷髏骨頭
跑樓梯之後有d 撚樣衝落黎打我 又追撚住我
屌死幾次

快刀撚黎

你行到去墳場位個巨人會射箭幫你, 可以喺嗰到重整陣腳

新北市教堂
得1分

前提係你晌見洋蔥，落去打征戰騎士拎冰劍果部 升降機，有上去同巨人交朋友。
同埋帶火把。

成隻DS3 呢個地圖最有1代果種感覺

我壓120都無咩人 唔通要壓低d

唔知點解打左30幾個鐘

用過３把武器 完全冇扣過耐久

坐火會完全回耐久

DS3 好難用壞武器………

我淨係壞過月光大劍

新手應該用洛斯里克城牆噴火龍下面把斧頭定係亞斯特拉直劍，同埋依個版本咩武器最勁

lothric sword世界第一

我換左把斧頭易打d 唔知關唔關暗攻事？
打到大佬過左一半血唔識打

邊隻？
冰狗 ？
衝刺撞埋嚟果下碌兩邊，吸氣噴凍氣就一係兜去佢褲浪底，一係走遠D

今晚再試下先 盾擋好定盾反好？
好似兩樣都會扣血

擋

大家通常用巨劍單持定雙持

雙持好型棍但無盾好冇安全感

同埋都想請教下，我依家隻上質騎士點咗27生命力、25持久力、30力、20敏

配埋寵愛戒同綠花戒，揸巨劍好似都唔多夠氣

係咪應該仲要升持久力 唔知加咩先好

生命唔洗咁多啦

為左渣把直劍比佢水左我加3點信仰

轉行做太陽戰士

可以碌就碌，碌唔切先擋

巨劍隻持啦

見人話加到27啱啱好1000血

唔知點解雙持都好似唔覺痛好多咁

咩係太陽戰士

太陽戰士索拉爾 係 DS1 經典NPC，好朋友

DS3 佢套裝 要拎道具 同屋頂隻雀換
把 太陽直劍 就晌 洛斯里克 王城其中一隻寶箱怪度
太陽護符 晌 法蘭要塞個毒池度

血量係冇咁易死，生命值硬接嘛……

無玩過頭兩集 今次第一次玩好有挑戰性
成日死 探索一次跟住直接打大佬好似無咁辛苦

第二集 你當外傳，只係借咗某幾個TERMS,IDEA去整另一隻GAME

重登左成30次都冇寶箱頭

巨劍既話雙持好d 有戰技用 同埋巨劍太重 我個人拎埋其他野就即刻超重

每隻寶箱怪都要殺
殺到最後一隻好似必出

用護符 刷幾十次就有了

睇人品，有D痴線佬可以第一隻就有，有D人要打到尾

如果想掉護符沙力萬2樓好似有一隻寶箱怪 諗落應該算幾近營火位
不過我以前係刷霸王沃尼爾下面果隻

玩都幾好玩
不過個故事真係唔撚關事

我係殺晒13隻響太陽直劍個位度重登刷

今日再重登左半個鐘卒之俾我刷到

我打到 中後段 就拎到

唔鍾意適應力，仲有D地圖用怪圍你加難度。

適應力有咩用

尋晚無聊開返嚟落印幫人打薪王
都係覺得好撚正

影響飲水同碌嗰陣無敵格數, 重有抗毒等等

之前係咁幫人打修女，用重武真係好爽，大大碌咁隊落去😂

終於打死隻冰狗
原來識擋真係易打好多
去左不死村落執左個太陽護符 用佢定青教好？

打第1隻BOSS都卡 好難玩

個 誓約 暫時冇咩用.........
太陽果個係 用白臘石 落金色印 等人召, 幫人打
青教果個係 俾人入侵 會自動召 青教守護 果D 玩家幫拖.....
冇記錯係咁.........

咩職起手 ?

如果有餘火狀態驚比人入侵裝定青教好d

無買psn係咪即係誓約無用
不死機落個地圖好大 行左好耐搵到個火堆
行出去會人投石

上youtube睇人打拎節奏感

騎士易上手，有中盾

今集多好多營火位咯………

帶弓箭，拉怪逐隻打，盡量一打一，唔好自己一個對幾個

我引佢地出黎等比石打死 再執晒d野
用緊戰斧係咪唔洗點強化住？

混沌寶石係咪一定要刷？

墓地果度？
有個塔上面 隻巨人射箭，你要同佢FD咗先唔會射中你
FD咗去到教堂同毒池都有援護射擊，留意個地面 有大型標槍，就係集火位。

點解要刷？

有得汁架？
想混沌質變比咒術師用

唔知呀 個火堆一出行前小小就有人好似拎住鋸既人

睇你描述應該係墓地前面啦
真心建議你聽巴打講去部落另一邊搵左巨人做fd 先
同埋反正座塔有另一個npc 任可以解 亦都係一個必經之路

雙王子難打到

靠舉盾過到phrase1 phrase2比人強姦

我唔用盾純靠碌 其實合咗體之後都係多咗兩招
滿天星記著唔好亂，避嗰幾劍先係重點
大佬出完劍氣之後細佬會射兩三嘢，phase 1慣咗手勢飲水就中招
同埋記得打背脊

我諗應該就係我舉牌打，所以特別大反差 去到phrase 2無得靠盾就奶晒嘢

我覺得呢對孖寶最煩係瞬間轉移完，成日去左身後搞到甩lock/轉唔切鏡頭

轉去正上方嗰吓最難避我覺得

成個部落行晒 係落唔到橋底個到
一入大門有隻似係冰狗既怪衝出黎秒左我

隻征戰騎士用箭慢慢射死佢囉
我記得佢出唔到黎

直接跑過佢後面開門啦，或者引佢去升降機等佢跌落去。

引佢跌落去lift槽，乾手淨腳

咁正架咩

打佢如果佢瞬移我通常都會碌定先

佢跌左落去我咪執唔琴佢把劍？
Btw同巨人fd左 佢幾時幫手

quit game再入應該執得返

YES，卑鄙外鄉人打法。
開咗門點完火晌門口慢慢射死佢

冇記錯唔使執，要執咪坐一坐火再行返去附近囉。

巨人幫手係 援護射擊，佢晌不死聚落果個位，教堂同法蘭要塞毒池都有個位 會射箭，留意地面插住堆巨箭。
D怪晌果幾個位，巨人會射箭幫拖

唔使, 會直接入inventory

圍住佢逆時針行 到佢起手斬先碌/舉盾行 多數打唔中 順手斬一刀 唔好貪刀
Unlock咗我會求其搵個位不斷碌 九成出大炮
Phrase 2 打法差唔多 轉去佢身後可以打埋佢細佬

盾擋同用武器擋係咪差好遠？

你搵個中盾試下比較咪知

睇物防值 , 武器擋唔係常用手段, 走唔切先咁做........
盾有 盾反 ( 中小型盾都係咁, 部份盾係戰技)

諗住用把大柴刀唔夠力氣要雙手

打完雙王子再去打妖王 個落差真係大到

得返3枝水原本諗住入去試下刀 點知就劈死咗佢

勁，佢個P2 甩尾果下掃得幾大範圍。
唔小心好易死。

碌囉，用巨劍果D都會咁

琴晚終於引到佢跌落lift
打埋樹妖 換左把大劍同教宗左眼

搵唔到隻綠花戒 睇攻略話要打兩個肥巫婆 但搵唔到

兩個肥婆出去，去隔離坐塔，跳落去
跳準d落木板，唔好直落地下

今晚再試下先

落到去，打爆d木箱就見到

打食神平均幾lv?
我90lv係anor londo火畫印無人召
同埋想問法定咒好玩啲？ 目標係dlc

打到沼澤個遺跡 行行下見到兩個戰士
又無晒原素瓶 身到有二萬魂 諗住走佬又比隻大蟹追殺
好撚彩用得切返回骨片 嚇死我

太高lv啦下嘛 我好似70未夠就打完

下次直接跑過佢地，落梯，佢兩個自己會跌死

啲大蟹可以中間破佢柴 打到佢嘔泡

呢隻得一招難，佢0起手直接撞真係好賤

1lv

講開又想打番 隻1lv人可以入5週

試下入佢中路？
大樹換個把大劍仲未拎得
把幽遂戰斧+3我覺得好好用

諗住邊刷魂邊刷太陽 算

唔一定要parry, 你對佢啲蟹黃造成一定傷害都可以有同樣效果

著魔防裝 主要避佢箭雨 埋身打就得

其實你貼得埋佢好少好少出箭雨，佢潛水一定係距離你最遠隻角出番黎，你狗沖等佢佢連魔法都好少放

其實黑龍都係，你夠痴身佢完全唔會放laser

我寫得差
我係想俾人召 無人召喚我

dlc1 芙莉德修女個禮拜堂係咪打最後boss？

我一隻boss都未打已經行左去個度 如果打左先會唔會影響劇情

睇得明

no

唔該巴打

其實換返黎d武器勁唔勁
見佢強化又要用龍楔形石 基礎能力又唔係特別高

睇喜好架啫

想整隻玩修女鐮刀 點信敏最高攻？
有冇d pvp裝推介

PVE用咩武器都一樣

幽邃戰斧用到邊到就唔夠力要換

打到監視者可以換黑暗劍

沼澤個重裝劍士好勁 比佢一下無左半條血

邊個 沼澤 ?

果兩個 流放者 ?

定係法蘭要塞嗰幾個黑騎士？

修女好難打 仲難過無名王者

拎法蘭殘燼個隻 好硬淨
原來結晶老者咁易打 我死左兩三次就過到

點解將松脂放左係快捷鍵都係用唔到既？

你把武器用唔到松脂

本身有屬性個d就用唔到？

屌你條黑龍難撚到，全隻game最難嘅boas

致命白霧

我覺得係睇打法決定隻黑龍難度，一開始我痴腳打係咁死。之後 o係黑龍頭前幾個身位打頭，唔好俾黑龍拉開距離，大部分攻擊都好容易避到。飛天噴火就向左後方跑。

呢隻同蓋爾爺爺 都係唔識打，抱大腿過………

上網睇下人點打，試多幾次就捉到路架啦

黑龍追頭打尾都得，唔好比佢拉距離

呀叔真係捉你手勢，慣左見起手就碌就會中佢披風，要耐心等佢真係揮劍先碌

不過打慣左修女呀叔黑龍無名都唔難打，反而雙王子雙惡魔仲難打，由其係多週目

唔盾反教宗都難打過上面個d

有冇人知香港仲有冇得買

第一次爆機唔計dlc卡最耐反而係舞孃

雙惡魔 佢輪流變紅色
佢變紅先會沖前，等佢一隻變紅先打就會易d

唔想等呀嘛，我sl1隻人先會咁打 拉打係安全但好撚悶架，唔係隻隻boss都有大量遠距離招，好多都會大部分時間慢慢行，10幾廿秒先出一招

黑龍難在多血同屈範圍(向地下噴火)
但最主要都係耐性
玩近攻,你只打頭,你可以當佢7成血就得
呀爺PHASE 1同2都唔算難
你玩輕武器, 相對易打
重武就吃力D, 斬1刀都可能要走
係PHASE 3難D, 一樣屈範圍(劍氣同雷電)
如果PHASE 3有 7-8支水淨, 都仲可以駁血
3-4支就要小心D唔好貪刀啦
如果有興趣可以睇我之前直播D片點打佢地
LINK就唔貼啦~ 自問都唔算十分勁
不過只少唔會卡

老實呀叔我覺得p2最難 用重武好多時一刀都斬唔到

因為p2佢一刀兩刀三刀都有機會，佢p3一定係3刀

打呢D攻速咁快既角色 用重武駁血都難免
斬一下都難,時機都唔太夠比你碌多下
所以都建議著件重甲再加隻鋼鐵庇祐戒指
減傷都近40, 夠你硬撞多一下

而家識打唔使下下碌

黑龍同呀叔識打之後好多招佢都打空氣碌都唔使碌

打教堂屋頂個到死左好多次
而家詛咒3x

解咒石 幫到你

不過冇咩影響啦，係樣衰D
戴頭盔就得

Phase 1 用銳利質變長劍肉搏
Phase 2 and 3 就睇佢硬直衝過去打，唔得果陣就用信仰雷弓射佢慢慢扣死佢

講真之前用咒術溫床殘渣可以屈死，之後洗點玩信敏戰士。

唔係話會影響後面個結局咩

首先你有冇開到個任先
其次解咒石只係暫時令你個樣變返人
死左都係變返條屍

你要治癒黑暗印記或者隊冧隻臭雞先得

解咒無用

殺紫色女解到咩，未又係要搵防火女

趁早俾錢搞掂佢仲好

LV 越高，代價越大

dlc隻狼打到想死 到底點避佢招牙通牙

Up咩

隻狼 突進撞人果招
同 NARUTO 其中一個角色絕招 牙通牙 差唔多

你咩位見佢？
雪原果度同塔果度 走佬就得，唔打都得
最底果度 先殺 僕人，然後兩隻細狗
地方夠大 應該碌得走

其實都係岩時間碌嫁姐，如果捉唔岩時間都係比佢撞

真係唔識打就用出血啦，佢打出血係極之廢，我ng+4 1lv攻擊力剩係用出血粉落把ass到已經可以係佢入p2個fing頭動作到斬到佢一半

成日比啲賤種冰柱卡9我
我玩法師

己mark低 今晚望下

法c仲易打wo 6 7 hit佢就死，咒術4下就掉死佢

玩緊第一周目，用緊黑暗劍，打到把黑騎士特大劍，值唔值得投資好

PVP幾有用,可以R1連R2 COMBO
中曬一下秒,但好難中
如果後期轉力量型角色, 呢把值得投資
不過暫時我覺得初段唔洗加咁多點換呢把野先

次次佢一牙通牙我就panic roll

有冇人專升Dex?

血鴉人大短刀幾好用
打艾雷德爾同埋王者守墓人嗰時可以打得好快
其餘啲boss嘅技太屈我就轉用傀儡鉤爪spam碎步
1on1 Npc就可以用鋒利亞斯特拉特大劍用R2屈

出血廢左好多喇喎 附火好過啦

之前為左把破碎刀升到80dex

破碎刀啲戰技好中二 我都好鍾意

我玩緊隻智敏角，諗緊最後分多少少敏玩埋破碎刀

火影入面d招式名黎 冇睇唔會明

廢左好多都仲係勁過火，因為隻狼抗出血係極弱

YES，勁正，近身戰技快刀連斬，離身有劍氣

唔係Luck build一定附火打得快D

可以用出血雙刀加出血粉

耐冇開，開返幫人打修女，閃開飲水回氣，火主俾P2修女昇再天再俾神父一個盤車落去………死咗

開隻新咒術師...........
古達都係咁死..........
懶型玩盾反...........Timing 錯俾古達劈死........
之後又唔記得飲水.......生命值硬接又死.......
行到打刀達人又死幾次...........

真係有排玩先拎返D手感.........

拎獵龍大盾打無名王者真係會變Easy mode

有d後悔

其實咒術師同法師點推圖

成日覺得咁多怪應該唔夠魔用

二周目好多招都擋唔到 舉盾都秒

教堂個隻四腳怪好難打
唔係詛咒死就比佢打死

有冇樣睇下

大盾擋到2046都得

我用弓卡門 屈死左

係唔係隻半貓半蜘蛛狀的物體?通常你知佢幾時跳落黎儲定個r2等佢，重武器可以直接打到佢訓低插佢個頭，輕武都係斬多兩下就可以

執完嘢走佬就得...........
都係卑鄙打法好........

遲下會有多隻你再打...........

都係近戰武架啦.........
你估真係下下掉火球咩.........
初期有排都未成型...........

質變武傍身都要啦，我淨係打舉盾騎士先用遠攻

點打多d石黎強化 同埋近戰有無話裝邊隻魔法好？

話明近戰梗低肉博
用劍斬啦
仲慢慢出魔法
但如果你想彈開人有個信仰幾好用
全方位幾正
Pvp係山邊出
彈條友跌落街即死

隱身

我見人地拎黎刷3肥佬 好似幾正

咩build都升15智力隱身+魅惑

裝個卡薩斯彎火算啦

除非你本身會升智信，如果唔係無必要浪費點數

YUP，呢兩招一定要

升到+6 果堆石，你刷失業之劍 實會大把你用
之後書庫頂三肥，同阿婆買

原盤 每個周目都有限

係升降機房個個黑騎士唔係會跌黑暗劍咩
打左十次都唔出 嚇係出件鎧甲

好耐冇玩 宜家有咩武器op

全迴避雙手巨劍流
無論無名定黑龍都係
試過返唔到轉頭

呢到有無得約連線？
一條友過2週目好痛苦
班fd完左一週目就唔玩

有機會做真男人，好好把握

ps4定pc呀
2週點會難玩
輾壓式咁過喔
除非你一週個build亂得太緊要

PS4, 係惡靈係咁入侵痛苦
連街外人佢地又成日比惡靈秒
一週重build做魔法戰士先要條友磅住

紅魂入侵, 用最快的方法衝入boss房
都玩過一週, 應該認到路
一係就唔好理佢, 照常推圖, 但要避怪堆
等佢過黎打你先圍死佢

應該 重係 環印城雙巨劍 ?

用緊安里直劍 玩巨劍咪要再點過

打主教群會詛咒死 係咪我拖得太耐？

yes, 記得追著上身嗰隻嚟打, 玩近戰嘅建議用特大武器, 一刀掃低幾件, 慳水慳力

你係唔係開左手指 無開應該唔會比人成日入侵

冇啪餘火都會被入侵架咩

已經追打 差20%比佢詛咒死 今晚試下換大劍
D卒仔係咪清唔晒會重生？

會返生
用誘敵頭蓋頭啦
如果前面有解任就食火召npc幫手吸引
不過隻王會多血左

老老實實打過幾次都唔記得有詛咒 改咗版定咩

係咪你太低攻，斬吓碌吓就贏架啦喎

可能係啦
仲用緊把幽䆳戰斧+3
力氣好似25

有冇整 獵殺遊魂大劍 ??
呢把應該夠做........

有整但無強化 今晚試下先

其實佢要幾隻一齊儲氣，跟住詛咒先慢慢慢慢慢加，成分鍾比你去殺是但一隻儲緊氣的真係冇理由殺唔到，佢比佢連火球combo秒殺過好多次但真係一次詛咒都未試過

我都係試過一次咁多 之黎次次見佢有魔法陣就殺左佢
火球combo一中就兩三個 好撚痛

啪餘火搵唔識既人連線但佢地幫唔到手
無開手指但應該係小教堂個場好熱門
平均連2次就有1次入侵
單拖唔係過唔到，係好悶

法蘭要塞成地都係精 好難行

魔戰係主魔副戰定主戰副魔先
主魔的話, 除非入侵條友喺正你面前出現
唔係你一定快過佢衝到入王房
魔師得dlc2先輾壓唔到

啱啱打完黑龍，都唔係好難打姐

感覺修女難打10倍

修女十五次左右過左，黑龍打左幾粒鐘都唔過，要係咁追好煩，同埋範圍太大，我純近戰追到懵

算係主魔？智力52但懶有型用修女鐮
轉緊用月光大劍
掛到4招魔，用緊惜別之淚，結晶槍同Great Heavy Soul Arrow

黑龍你搵個fd識放水銀就好快過到
一週目同fd平均3場過到一條

黑龍個節奏係跑20~40秒, 打三刀頭
會比你不斷打腳打手打尾快, 信我, 打龍一定要打頭
同埋用盾係易死過迴避流

唔使fd，你召希拉條八婆已經係兩個世界

修女鐮好似係術智雙修先痛
用咩法術都唔緊要, 要有法師4件套
有同無個傷害差好好好好遠
打王都主要係great soul arrow/great soul heavy arrow

唔用盾，平時多數用黑暗劍同環印雙特大劍，主要係第一次打王想虐待自己唔召喚，而家已經玩到第四輪

召人打就無意思啦

有邊隻boss 2打1會難打架 多隻npc都已經唔係個回事

洗腳係慢d 但識打唔會扣血咁滯

唔係好記得點配點
只係記得要拎大劍都有D拎得起
一週拎左頭冠同稚龍戒
用滿血加攻隻戒指頂當都係唔多夠力

頭冠+大細龍戒+魔存怪手戒+燭臺
就算用月光劍都係唔會變呢5件

條龍真係唔識打，人地CARRY 我過完就唔敢再挑戰

終於打到第一個薪王 監視者好撚型

除左laser, 佢所有招都好易避
佢橫掃噴火一碌再跑過去一刀揼落個頭
爽快度爆燈

黑暗劍質變做咩好？

雙刀既話pvp最好用係咪守墓雙刀？

雙刀PvP勁咩，短到咁

咁pvp打刀邊把好用

如果唔想玩物理

純法師定雙修咒法好

睇你咩 build 架喎...........
變質都係 食到咩加乘咪變果個囉..........

上質力敏 唔會 變質 信仰智力 之類..........

去到 冷洌谷 度小心D........
D 怪會勁咗一截..........

信仰 玩 雷槍 ??

依家有黑暗劍同洛斯里克騎士直劍，升邊把好啲

後者

純奇蹟係咪有D難玩

我見其他人多數係信仰戰士

黑暗劍好啲喎，攻速快又高攻，平民神兵

除左laser仲有蓄力衝過黎個招 有陣時碌個時機唔岩就會撞到 避到前腳點知hi到後腳

碎碎刀同晾衣長刀

前者屈戰技霸體高距離長高攻，後者屈攻距同拔刀捉翻滾

打刀有把鬼切都係雙刀黎，戰技秒人，打新手呃佢同你對刀一下秒佢

執左黃金卷軸 唔見個條友 係咪搵唔返？

yes
下週目見

我連第二隻識噴寒氣的BOSS都打唔羸,
成日打到佢第二階段就比佢屈死,
近打又比佢一下DOM落黎砸死,
行遠少少又比佢掃死,
點樣打好

卑鄙法師流

公認都係洛直>黑暗劍 .......

近攻點打

打屎忽

但第二階段打屎忽好易比佢一下坐死

我第一週全程黑暗劍，不過講真隻game真係其實用乜都得

第二階段佢會跳三下，等佢跳完再斬最穩陣，噴氣戈陣左右兩側可以隨便斬，but你第二隻都卡的話之後應該有排卡

拉左入營火場之後兩隻王內要比兩個卷軸佢唔係佢會著草

pvp打刀係得鬼切好啲，戰技可以屈距離同霸體，但係打刀pvp真係好廢。。

著左草係咪無得救

係
一係開新GAME
一係等2週

屌 已經玩左30個鐘 唔熟又要重玩

OK 啦，又唔會真係廢到玩唔到

唔小心殺左隻逃脫者, 會有咩影響

拎少粒發光龍頭石，冇咩大影響，我每輪都殺

我知點解下下比佢打中，我太多負重，碌唔到，
依家win 左

唔好over70%就唔會慢動作，我開頭玩都會

新手初期有咩地方可以刷魂

活祭品之路有個營火點要塞遺跡，一出門口有三隻怪，戈到刷算係最快，再唔係去刻印等召喚幫人打王

岩岩爬攻略 好似要10智先拉到佢返營火場
我唔夠10智係咪應該仲未拉

咁係

其實點解咁多人頂得順pvp lag到無晒癮

冇lag,依家無論技技場定入侵,連線質素改善左好多。基本上空氣斬既情況都消失曬，不過以前都唔算好嚴重je

特登升1lv 接完佢 比埋書

Pve雙刀黎講果把切斷鬼佬好唔好用？

Btw,岩岩拎左屠龍斧 一路切菜咁斬 正

幽魂軍刀要咩質變好

睇人pve 用鬼切好似幾強 戰技仲會有霸體 (好似係
不過個人就偏向用成對山賊短刀

屠龍斧本身有雷仲可以質變真係超強 又係用到end game 都得

係咪pc好過console ps4 lag到閪

我ps4玩左三個月都冇lag，係唯一一次琴晚有條友入侵我但見到佢漂移咁

識貨，山賊短刀附出血勁好用

打到環印城你就唔係咁講

睇你配咩點，力就厚重，敏就鋒利，力敏就熟練，可以自己睇變質戈陣啲數值加成

ringed city係默認第三週的難度黎
揸咩都係牙籤

唔渣盾左手渣咩好

鈴/杖/符
用附助魔法/奇蹟
我係揸太陽直劍

主要加力 用魔劍係咪無咩效果？

都加到少少

附魔數值係觸媒spell buff * n ，n 睇返你用邊招附魔，一般係0.8-0.9x如果無記錯

同埋前提你智信夠出招附魔

用強力魔力武器？

ps4 +1

環印唔睇攻略見到戈三隻天使真係死到崩潰，開頭仲憨鳩鳩下下拎箭射死佢

附魔感覺上係得雷勁啲，但講真個人覺得唔實用，時間太短。

唔用盾可以考慮帶個拳套用反擊，我自己唔玩魔法唔玩盾都係帶拳套

我插Lan線都lag 斬完一刀過一秒先扣血咁

用拳套都做到反擊？好似尤利亞咁？
屌我仲殺左佢無得買佢個隻拳套添

尤利亞個拳套係戰技吸血，冇得反擊。除左戈個其他任何拳套擺左手都可以反擊，但係冇格擋

好似無信智加乘的情況下卡撒斯武器最痛
有d怪食火仲會慘叫硬直

火質變雷質變近戰係咪打boss先有用 pvp無用

咁質變火再用火附有無抵觸？

而家第三週目 打環印城長樓梯果d怪用雙特大劍屈撚死

環印騎士成對大劍PVP真係無撚腦 L1 3連

第一次玩dark souls
開頭冇執到原素灰瓶 得3支水
又搵錯boos 打
打咗舞孃
魂都冇晒

變質左做火就無得附魔

殺阿婆

少女唔鋤愛阿婆

想洗點重加 邊到打舌頭易出？

第一次玩就咁快殺npc

先打左兩隻boss就殺npc真係抵死架

我打緊個枷鎖脊椎骨

有時提示要殺兩條友，有時又提示要殺三條友

係咪視乎個火主世界有幾多靈體而定？

同埋想問下如果人地車輪戰pvp緊 我係咪唔可以衝落去殺人

打TONGUE打玩家最快有?
btw估唔到仲有咁多人玩DS3, 果時一出就買爆左主GAME就放左, DLC都無玩...

無買pns 單機緊

最快就搵fd互刷
單機就打不死隊房前面個兩隻黑xx

而家教宗後面仲多唔多人fight club?

我入到去見到個氣氛好似個呀婆就係王咁
心諗佢應該一陣就變身之類 我唔聽佢廢up
我咪斬鳩佢先下手為強
點知原來係咁
咁個npc 本身有咩用？斬死佢係咪唔使玩？

唔洗理佢 去對面打另一隻boss

睇youtuber果個癲佬Fighter.PL都係果度玩fight club...

冇，提早打正常流程應該後期先打嘅地區啫
我第二次打都係打完冰狗就打舞孃

果時打舞孃打到燥...後尾同街人COOP算

唔開psn係咪無得召喚靈體？

其實。。。跳step 除咗攻防唔夠之外 隻舞孃都冇咩嘢 d招好易避
利申 二週目先敢跳嚟打

條友乜唔係好鐘意拆檔既咩

論難打boss唔計dlc
舞孃一定有top5

有冇巴打想一齊玩

Pc 定係ps4

我前日先爆機，諗緊買唔買dlc,定入第二輪

買 反正遲早都要買

第4輪 岩岩開始打第二個dlc

隻古樹咁易打, 一野就過左
順便問下, 騎士點加點好,
依家32LV,
生命力:20
集中力:10
持久力:15
體力:18
力氣:17
敏:16
智:9
信仰:9
運氣:7

Dark Souls唔係睇職業，係睇你搵到鍾意的武器法術之後跟住要求加

拎緊闊劍, 點加點

唔使容錯率既話加體/力

我第一輪唔睇攻略自己玩，打完去到洛城話要拎野先入到以為係打舞孃，卡左成5粒鐘，最尾單挑打死超有成功感

利申：每輪都殺阿婆

開頭冇玩慣係會好難打，而家再打返可以無傷

買啦，環印好正，幾好玩

可以架，比人圍抽追殺咁解

買多幾個手制先

Yes
雙王子同理
不過我最多P1無傷

競技場多人d, 實力比較平均 , 後院d 人一係超勁，一係新手

係咪要爆左機先去到另外兩個DLC 洗唔洗入埋psn?

唔係
不過就其實故事同難度上都預你爆左機

理論上唔洗爆機都入到，但建議爆左先，難度都幾高，psn 冇影響，唔夠打可以召NPC,除非你想玩連機入侵之類

我未試過召到npc 係咪我問題

一般黎講, 一開始未有方向玩咩
通常都係血氣先點到25
負重點到70%以下就ok
(通常20夠著所有輕甲, 前期法蘭不死隊意外地輕, 打後d可以換阿爾特留斯, cp值算幾高架喇)
其他stat點到揸得起你想用的武器就夠
到左後期決定想玩的野先洗點特化

玩9班casuls(我都係之一)

話時話有啲撚樣中意玩大門盾可以點破，打大門盾真係好冇癮

食餘火，係王前營火留意下地下有刻印

繪畫世界小心d都仲叫唔難
環印唔睇攻略自己玩的話真係會痴線

黑龍+巨人法官我屌你老母

黑龍單挑成功 好有成功感

狼魂洗魂個BUG FIX左未?

岩岩發現，原來打左DLC2先
再入DLC 1，個動畫唔同左

個npc死左所以唔同

其實啲裝備防禦加成係咪得好少 應該外觀優先？

狗雄古達一用盾反即刻易打好撚多 唔用盾反比佢當狗咁撚

我自己覺得係一下死同2下死既分別
有多一下你可以走回血再打

陽光槍3連發
Easy kill
不過要練

黑龍真係難打 一打完幾有成功感

因為之前有全破ds1
Ds3大部分王都3次內過
得無名同黑龍打到傻 唔識打龍
成日追住個龍頭斬空氣 (對刀好好用)

亞爾特留斯著狼騎裝著得咁撚型棍 我著就成碌柒咁

最主要係唔夠高大
就算個人調到最高最壯
都同d敵人身高爭成節
D大佬著到好型
自己唉唔好講

霸王沃尼爾世界級既廢
未試過打一隻王係唔扣血

主教群一樣咁廢 近戰好似割草一樣

你地打boss 係咪全單挑，我慣左點都會召npc 白魂，因為驚miss 左會對故事有影響

第一次打=自己打
第二次開始就是但

好多Boss裝睇起上嚟好型, 但自己唔夠高著上身得個柒字

上個定唔知上上個patch更新完黑龍遲鈍左
攻擊間隔大左, 起手動作都大左
但高攻左, 食一下就7成
舉盾擋都食多左氣, 30氣都係擋到3~4下

Omstein
差條紅鬚真係天同地

最多未5hit死變6hit 你完全唔加血咩點會1hit死

其實crystal sage同主教群第一次玩死幾多次，個陣未升血，成日滿血連到死

但係玩熟哂無名黑龍古達都唔難打，反而雙王子薪王妖王仲難，諗緊隻sl1挑唔挑ng+4好

eg 舞孃套裝
打個野有大屎忽
自己著個陣就成個大隻佬咁

計正常升lv黎講，甲的作用真係好細，你sl1可能有d甲著完可以由秒殺變殘血gei

sl1通常裸身戴flynn's ring谷輸出

岩岩醒起打沃尼爾之前唔記得搵安里
係咪就咁完左？

我記得仲搵到

邊隻係沃尼爾?Yhrom?

巨型俘虜骨
有手環個隻

好似未過冷洌谷條橋 / 惡魔都搵到

理論上應該係未打食神都得，我記得好後再番去都仲做到

依層真係唔記得
如果前面冇講嘢 去到冷洌谷屋入面 安里已經棟咗嚮間屋入面

定係安里條線去地下監獄前要搞晒？

其實呢d只要你有boss未打去更新個世界就可以推，佢係殺一隻boss更新一次個世界，我記得我係試過爆機先係傳火同佢地講野，再去catacombs都仲可以搵到佢同佢基友

但我唔肯定殺左食神仲可唔可以被召，同洋蔥唔同，安里係入佢世界打唔係係你個世界打，理論上係得的

未打隻橋下面隻惡魔呀
但我琴日打沃尼爾前行去橋個邊都唔多覺見到佢

會唔會miss咗前一個位
啱啱打完不死隊 落去 過橋個間房附近

要係大墓地揾佢先
佢話同條仔分開左
叫你幫手揾條仔
無論你揾到與否
先再去橋同佢講番

Gay

千萬不要在Google搜尋安里真樣

你用男角 安里咪會變咗女囉

我明明用男角 安里把聲係男人
代表d咩

其實dark soul故事入面傳火既先決條件係咩 係咪個個都傳得火

識打咪易囉.........
你唔知道弱點果陣都難打...........
主教群唔知道要打 紅光附身果隻先, 應該會打到詛咒死.........
霸王果度 唔知要打手鐲咪難囉..........

同之後 尤姆咁.........
批腳皮 唔知要打幾耐..........

傳火條件係........主角.........

紅光咁明顯都睇唔到一係傻一係盲 同埋正主未出唔會有詛咒，souls game根本比哂hints你，好多boss第一階段都係比你睇比你學，唔留意環境一味尻斬幫唔到你 唔通你打無名條龍打腳扣雙位數你仲打腳咩

傳火條件要係不死人，你路上面遇到可以傾偈既npc都係，但係有啲會係受唔住誘惑或者陷入迷惘痴左線，eg.安里個fd(好似係)

唔一定係不死人
e. g. 葛溫已經唔係

唔係灰燼先傳得咩

DS2 :

你唔傳咪過主 下個傳囉

Bearer of the curse

有強大靈魂就得

Bare seek seek lest

有無睇故事
佢係食神個仔黎

睇返日文同英文
我記得唔係
只係話佢係唯二可以係食神手中逃走嘅細路

咁洗乜驚個火會熄 又唔一定要薪王先可以傳火 求奇復活一個灰燼再過咗灰燼審判者個關咪可以傳火

你重睇一開始個cut scene 先啦
灰燼條做柴燒都唔得啊

自一打
冇咩留意佢兩個，見到沉默騎士活屍化只係幾為佢地痴左線

你本身係無火的餘灰，已經撻唔著，所以先要去做低班薪王拎火種將自己當柴燒

當你唔夠尤利亞打既時候佢仲會串你廢過條柴

邊把直劍好用

呢個版本

二周目法師拎乜近身武傍身好

之前無玩過法系 洗完點

點解唔係密探隱身跑online?

變質寬劍

太陽直劍，洛騎直
但我自己用得最多都係安里直

幽魂軍刀好勁

我係月光/魔變亞斯特拉特大劍

太陽直唔係比人nerf咗咩

好似係話巡禮者想分開安里同霍拉斯 迫左霍拉斯落灰燼湖 有把弩係到攪到霍拉斯出唔到去係咁死冇晒人性 先變左做活屍

我鍾意battle ace, 一開波冇耐隻寶箱怪已經有把附暗傷的執，免費的又有一定輸出，最正係玩咒術法術都用得，因為佢唔係火又唔係魔打抗火抗魔都得，做副武係一流

玩質變巨劍

自膠回錯post,我想回副武個po

太陽太短我覺得 不過直劍應該nerf完都係黑暗劍，長又大力，又幾型

黑暗劍係初期好用
佢本身個揮劍動作用多d氣

中期後都係玩質變好d

問題係變質失去的攻擊力太多，帳面顯示攻高左但係打落去都係細力左

當然力敏唔夠混傷都扣到差唔多，但係變過幾把直劍打出黎都係弱左，基攻唔夠變完混傷太大影響

Ng+混傷低攻問題更明顯，好多小怪都斬哂條氣先死

始終純攻勁太多，所以法術咒術一野打四位數，你黑騎斧點加都係6 700

巨劍又邊把好用

我用黑騎士大劍，型到仆街

講型緊係格斯個把

大劍定特大劍?buff完大劍應該係雙劍之後最屈機的，只係慢直劍少少但係傷害同poise dmg都高好多，個人推介dlc守門口個把暗/火傷大劍，夠長夠快，應該係大劍中最長

琥珀劍玩黑咒術就高攻
dark dmg可以高過phy dmg 2倍有多
如果玩一擊脫離
一週目一定係煙劍
NG+就refine巨劍/黑騎特大 (力敏40)

黑騎士劍（大劍，非特大）一周目無敵

高攻 耗氣少 削韌強

打惡魔仲有加成

除非你前中期已經加持久力 如果唔係一周目用特大劍都係玩鳩自己

咁有d boss唔食魔法

同埋諗住有時都要近身隻抽嘛

月光大劍 智力加成
闊劍混沌質變

如果純法無加信仰 混沌質變無乜用

仲有打魔抗高用月光大劍咪又係玩鳩自己

我一到四週目都係用緊環印雙特大，型到仆街，打啲鎧甲大盾佬又可以一套破甲斬死，不過真係好食持久力

你地一周目會唔會刷魂？

刷過 好無癮
要刷就三周目刷起

btw法師世界第一
智60 真係屌打大部份boss
利申 四周目

easy mode
最多食神要換番劍來砍

見人用bug 刷好無聊 我寧願自己打

法師除咗全收集有D煩之外真係好屈

無論PvP定PvE

其實多周目用咩劍好

變質亞斯特拉特大劍唔錯 （厚重除外）

使咩用BUG，你刷失業之劍，打30個ITEM 返嚟，應該會升到你唔升都仲未打夠…………

BTW，唔夠打咪刷返下，升多幾LV再打

沙力萬 會唔會 魔防都高?

可以用靈魂洪流屈佢 好似係

我用雙王子大劍

黑耳？

我仲未去到失業之劍 成日想換高防裝但超重
而家著全套不死隊算

不死隊其實夠爆機

舞雙

法師喎

YUP，今集套裝都係樣 同 唔會一下死，去到DLC都係紙咁薄

咁你呢個進度想刷咪 晌 要塞外圍 刷 狼草 同 舌頭，順便睇下有冇 吸魂鬼裝
狼草可以去換 老狼曲劍同狼騎盾

120lv 力敏各40 其餘配點加咩好 用開幽魂軍刀打pvp

點拎，點解我打個把係特大劍

刷黑騎士？

打過，就係跌左特大劍

吸魂鬼個套得刷黑暗劍個陣刷齊左

係呀 結晶都有S㗎 如果唔嫌重嘅話

係啊, 我就係呢把, 但係特大劍呢WO

你有齊全身黑騎士？
即係我嘅意思係 你刷咗幾多隻黑騎士

十隻左右

加油...........

有齊會點, 佢真係會出大劍?

唔係有齊會點
係你刷得咁少。。。刷多幾隻再睇睇

另外黑騎士裝抗火高

我出左片入面把劍啦，但係問題係特大劍，唔係大劍

黑騎士劍=大劍，執嘅

黑騎士大劍=特大劍，你跌嗰把

pvp重型武器有咩好推介?
最好可以貴便衝主線既
力/敏build都得

點解我係咁遭到詛咒死左

係咪打個隻大眼青蛙 我開頭唔知都死幾次
係佢跳起前打佢就得

一次打主教群, 一次打青蛙

主教群大主教出嚟嗰陣 隔離班契弟會開始集氣
佢地放出嚟既黑色波波係有詛咒
利申 原力過

講個秘密大家知,佢2隻唔係眼黎

唔係眼係咩

點解我會無啦啦入侵左人地個世界

掛咗咩 誓約??

法蘭守衛 果度會自己召你去法蘭度阻住人

仲未試過召到npc 係咪真係關無用psn事？
我連老惡魔王門口個兩個都見唔到地下有白色

要用餘火先見到

試過都唔得

玩完隻上質一周目
開左隻咒術師玩easy mode
學左混沌火球同隱身
諗緊好唔好走去畫中世界拎左縞瑪瑙刃劍先

Ds2一問，敏捷係咪唔應該配信仰玩，之前一直玩開近冇玩過法術

教宗騎士曲劍有咁高評價 招戰技好型但係唔知點玩先勁

Other youtubers recommended

依家有冇話用咩打boss勁 我仲停用黑暗劍嘅年代

冇，都係把嘢順唔順手

仲要果版個BOSS未打

ds2 聖職屈丁
同埋唔建議你玩好型ge 靈魂洪流
玩番ds3果個會因為改廢好多而玩到你爆粗

安第爾d 傳人將呢招越傳越廢

係咪即係第一次打boss先召到？ 之後就召唔返？

要個區個boss未殺先會見到白印
另外 老惡魔門口個兩個白印好似要做咗前置先見到
火堆（傳點）個到就好似一定會有一個

火堆隔離個個係殺左煙特大劍個條友就見到
但我打死左即刻去已經見唔到
安里個基友又係咁 食埋餘火都見唔到

要傳送一次reset map

你搵放大圖就會發現佢對真眼係好細 ds2有冇大眼版

當年睇笑到我抽筋

屌 真係笑撚死
一路都以為個兩隻係眼 點知原來真眼咁細隻

睇黎大家都被呃左咁多年，我都係睇vati先知

雷多大槌一套 ，屎忽破綻都好大

冷裂谷打到橋下面 見成個湖無怪 心諗邊有咁荀
執完野無啦啦有隻係湖到浮上黎 殺得切
仆街再行多陣個隻狼人無啦啦又彈出黎
比佢咬住連技

個條蜥蝪正常係橋面打架wor
打頭會大硬直

開頭一落黎唔知咩事比佢追殺 緊係走

咁之後困獸鬥兩隻一齊嚟（可以引到分開打）
你係咪又會走佬

我係有一日屎忽痕睇返DS1特典送嗰本設定集睇到

第一次見到有火堆所以狗衝
今晚返去打獲佢

慢慢打，小心佢衝埋嚟咬你果下，同埋肚下面 俾佢 hi 到都會扣血

鼻洞黎嫁?

原來斬幾下佢個頭就會爆
等我之前仲on99打佢身同腳

Ds3 d大怪基本上都可以打頭打硬直再crit佢，舞孃妖王都得

岩岩先發覺自己殺左希利斯同尤莉亞
小偷又死埋 洋蔥又唔見
安里都失埋蹤 係咪可以收皮

去無主墓地拎眼比防火女
開傳火終結END LOR

即係二周目重新出發

一周都未打完玩2周咪死得仲快

唔月點解硬係要殺npc

你打到邊
洋蔥應該仲有得救

二周易打過一周

照睇返應該係冷洌谷

打到去教宗門口啦
過左火爐

開頭唔知原來有任務 睇youtuer見人殺我又殺
Btw安里我只係招佢返傳火場個次見過佢
之後去到霸王沃尼爾門口都見唔到佢

你搵左帕奇未

上次搵唔到佢 做晒所有野

抵啦

你miss左上一個check point

入地下墓地，左邊過橋

流傳ds1 出switch remaster仲要唔係exclusive,reddit有post

搵晒都唔見 算啦 2周目再見
沙力萬原來都唔難打 拖住黎打到半血
變分身後原來好廢

我好想殺npc

玩1代 唔知 打完葛溫一坐低火 就直入2周目

d npc都未殺 未殺太陽戰士執裝

洋蔥條線係咪無得救
係傳火塔頂比帕奇鎖住就再無見過佢

點樣多D餘火

你返屋企2樓望吓

幫人打王應該最易。

殺左希里斯係咪就打唔到屠龍斧？

好少人被我幫

你係座橋到幫佢手，去教堂後面墓碑度會遇到NPC 入侵，如果你之前已經殺左佢咁就下週見

地下監獄有個位有成6,7隻扣HP上限的怪, 點打, 未行到過去已經被佢燒死

唔打全部跑狗

用弓逐隻引

去罪都拎左鎖鍉先返去放怪，等佢地鬼打鬼就得

舞娘比想像中易打,
仲要岩岩打完巨人尤姆未坐火都可以1 take過左

放完好即刻走 第一次放唔知咩事比佢跳出黎秒撚左

重點：屎忽

有冇人一齊玩 一個玩好悶

PC 定 PS4 ?

我PC版的

我都係

古達打左我4次先羸到

反盾教佢做人

用黑騎士大劍格硬斬死左佢

我試過 CALL 門口個 打刀達人...........
死得勁快..............

盾反 古達好玩...........

洋蔥條線救得返

打刀達人都真心可以話係數一數二廢

曾經佢係無敵

審判者古達之後，唔少新手死晌佢刀下

個陣有BUG SUMMON佢可以無限血

古達 同 阿倫 係我2代同3代最鍾意打果2隻boss
全部招數都係玩硬橋硬馬
個場又唔係有咩花巧

真係純粹高手過招 堂堂正正對決

救完洋蔥打尢姆 執左把風暴管束者搵黎搵執都搵唔到
到我搵到既時候洋蔥

再打囉
可以無限挑戰

係打死左。不過無洋蔥引佢要打幾次

古達表示dllm點解我可以被盾反

打到四周目都未成功盾反過.....

盾反其實都唔易捉 我而家都係擋同碌就算

無名王者有幾難打, 卡關了

岩岩玩想試下個不死競技點知冇人既，明明9十幾lv,定係有咩mode特別多人

1v1應該係秒排，團隊少人d

無名 飛龍果陣 不鎖定 狂跑 佢衝到近就斬幾刀 好快仆低 狂斬頭

落左龍 就全身防雷 雷方石 佢好慢

1v1真係秒排，其他全部等到2046 想試下團隊都唔得

ps4撚有無人要幫手

薪王化身係邊度, 搵唔到

打哂一開頭條片個4個薪王之後返升lv個到再上去啲座位到放野

過左一周目了

恭喜
刷誓約，買哂D嘢佢先試二週目
或者開隻新人

除左無名王者, 其實其他都好易打

無名王者 係個世界級視角，成日都睇唔到出咩招………
英雄古達 比較享受D，硬橋硬馬。
DLC打咗未?

黑龍先最難

無名咁慢

卡黑龍

摸清有d咩招，但都係卡住

黑龍先易
睇完打法就過左
後而無名卡左幾日

用bug

黑龍秒過，無名卡左一日

冇人迫你lock

法帥敏43智90 由三周過到五周

喺完左5周目之下 琴日終於玩血源
又幾爽喎

係,DS1可以將A武器的招換落B武器到,例如刺劍跑攻會吉2下,你換做黑騎特大劍一樣可以極速連吉2下但係你用黑騎特大劍個攻擊力

打完一周目想試下其他武器 唔中意用法術咒術個啲
除左直劍 菜刀 街舞劍 仲有咩又cult又好用

舞孃雙刀，無名劍槍

其實成個系列我最鐘意ds2 twinblade,又勁又型

無名劍槍係無名王者個把

幾乎所有槍類武都係好睇唔好食

屠龍者雷槍ok呀，當然同直劍雙劍比都係垃圾

無名把 獵龍劍槍 OK 呀, 戰技落雷幾型..........
翁斯坦 支槍都唔錯丫, 戰技有得 突刺人......

唔啱咪試下 大龍牙 囉.........

打到去ng+5 先出第二個dlc ，得番隻龍未打，但下下兩野死廢事行番番去

Bloodborne ng+ 好似難過ds ng+ 好多
起碼比起ds3

bb我一周目都覺得好難玩
利申ds3準備開六周

講起bb又想拎返出來撚
白完已經冇玩過
雖然仲有隻demonsouls未撚

差demon 未玩過，我第一隻係玩bb, 暫時玩得最痛苦係ds1, 行都行死人 反而我對bb既速度比較ok 死得最多係dlc 第一隻野，但我覺得點都唔夠ds1 個d圖黑人憎

ds1既皇城攞命
不過後期有傳送其實都ok既

bb我之前係frd到玩用佢d武器同打人補血反而玩得超順
不過我不嬲ds都係唔拎盾
岩岩完sem重拾ds3用farron greatsword用得好開心 唔明點解外國好多話廢 用呢把野隻game真係好玩好多

新買bloodborne, 想問下bb啲npc會唔會好似ds咁殺死咗就無？

Bloodbrone dlc ng+ 俾孤兒同羅倫斯撚狗咁撚

孤兒貼身打唔難wo 唔好亂拉距離

有冇人要幫打？

Ds2 想問下殺咗防火女點復活 btw個麥道夫工場要用粒將熄餘燼開，但我唔見咗可以是搞

點*

新玩dark soul系列，已卡冰狗boss

有冇人想一齊玩 好悶

系列作我第一次玩都係ds3 我個陣一周目卡左呢隻廿幾次 之後個啲全部十次內
二周目屠返佢好撚爽 好想可以自訂重生係咁屠佢 死垃圾boss

可能自己太貪刀，斬到無氣去避

冰狗係dlc?第一次玩去到dlc先卡咁勁

第二隻boss

頂

似狗咩 呢隻而家知道可以打硬直爆頭打得好爽

點打硬直

佢噴冰個陣儲個r2打佢個頭一hit就可以crit,唔似舞者妖王個d要係咁打頭先硬直

甘正，今晚試下

冰狼下哇
隻野打落同sister 差唔多 打人易睇d佢地起手

其實我嗌開青蛙 但唔知點解好多人叫冰狗

愈講愈唔知乜黎

冰狗 波爾多

steam ds3 25折
抵？

上面講完dlc之後我以為係王者乜乜人 呢隻追屎忽打咪得

史低啦，咁都唔抵

小弟不才 成日碌錯方向比佢打中

好抵

袋底 打啦.........
係小心佢衝埋嚟撞果下.....

袋底打到佢發嬲,佢沖完3下儲個R2打頭,爆頭,KO, 打到NG+7 都仲得,NG+7佢都係貧血

真心而家唔入仲想等幾時

等免費掛

25% off
如果25折即係75%off
唔係抵係超抵

咩平台

原來有得R2儲氣攻擊
今晚終於過左

有冇人知PC DS3 幾大

Pc囉

印象中好似60gb左右

加個steam

呢隻game可以一齊玩架？

可以

已加

無mac版

Mac機可以安window
不過就麻煩d

試過mbp bootcamp裝黎打機 玩低要求game都好lag 放棄左 都係玩返games for mac算

最近買左season pass 諗著玩dlc 1 2 有咩要注意🤔
應該開二周目打定打完先開二周目。

一週目既dlc先最有挑戰性

打咗先啦，DLC小心俾怪圍嘔，小心
PC版可以幫下手

點解？唔會怕level 太高好易過咩？ 二周目可以控番個level

今日好冷清....

唔夠裝唔夠 LV ..........
又咁講, 咩周目都唔會易..........
你試下就知.........

卡左係沙力萬